====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En vérité ils fonctionneront avec quatre antennes d ’ agglomération , quatre directions principales au lieu d ' en avoir 14 ou 15 si nous avions vu les systèmes autoroutiers comme seuls pédoncules commençant à faire pousser l ’ urbanisation ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

